# Hotel Wordpress Templates

Für ein Angebot in der Hotelbranche wurden Themes entwickelt, die schnell und einfach kundengerecht angepasst werden können


## Funktionsauszug
* News
* Zimmerverwaltung
* Veranstaltungen
* Galeriefunktionen


## Technologien
* Wordpress (php)
* Html
* CSS
* Javascript
* Git